就是開不了口讓她知道

我不配

你開口講
不要浪費時間
你已經沒有時間

我揹你走到最後 能不能不要回頭
請你回頭 我會陪你一直走到最後